# Обход таблицы

Обход таблицы - это посещение всех ячеек таблицы, при котором каждая ячейка посещается **строго один раз**. Такие обходы классифицируются по порядку, в котором ячейки посещаются. В данной задаче вам предстоит реализовать семь обходов.

## Классификация

![](../../images/order.png)

1. `Rows` - классически обход слева направо, сверху вниз
2. `Columns` - обход сверху вниз, слева направо (в отличии от `Rows` сначала обходим все строки в `k`-ом стоблце, потом переходим в столбцу `k + 1`)
3. `Snake` - обход змейкой (в отличии от `Rows` изменяется направление обхода по стоблцам для нечетных строк)
4. `Diagonal` - обход по диагоналям, начиная левой нижней, заканчивая правой верхней. Направление обхода диагонали - сверху вниз
5. `Ladder` - обход ступенькой, начиная с левого верхнего угла (Сначала первая строка, затем первый столбец, затем оставшиеся элементы второй строки, затем оставшиеся элементы второго столбца и так далее...)
6. `ZigZag` - обход зигзагом. Обход по побочным диагоналям, чередуя направление
7. `Spiral` - обход спиралью. Начинаем с первой строки, затем последний стоблец, затем оставшиеся элементы первого столбца, затем оставшиеся элементы второй строки и так далее... (чередуем порядок обхода строк и столбцов)


## Несколько `.h` файлов

В этой задаче реализацию обходов вы будете писать в разных `.h` файлах

1. `Rows`, `Columns`, `Snake` -> файл `standard.h`
2. `Diagonal` -> файл `diagonal.h`
3. `Ladder` -> файл `ladder.h`
4. `ZigZag` -> файл `zigzag.h`
5. `Spiral` -> файл `spiral.h`

Мотивация разделения на несколько файлов - не загромождать всё в одном файле. Сложные обходы не просто так вынесены в отдельные файлы. Подумайте, как такие обходы разбить на несколько подзадач (возможно, вам потребуются дополнительные функции, и для каждого обхода они будут отличаться).

**Важно! Не забывайте добавлять в коммит все пять файлов.**

## Про тип возвращаемого значения

Функции ничего не возвращают (для этого есть ключевое слово `void`). 

Вам необходимо напечатать каждый из обходов в консоль с помощью `printf` по шаблону `(%d, %d)\n`. Не пишите каждый раз `printf`, в файле `print-style` вы найдете функцию `Print`, пользуйтесь ей.
